呢個賣料仔幾勁(2)

我仲揾緊樓豬
開定個新po先

買咗西瓜未

等緊佢個外賣

呢條賣料仔幾勁

留名繼續鞭
On9仔搵唔到水魚仲咁串

佢真係抵撚死
柒左仲咁串

笑到而家都未瞓到

推到2

咁撚樣嘅資質想呃鳩人

柒咗仲死撐
想呃錢唔該醒少少

賣料狗果然係騙子入面最撚低層
仲衰撚過D周街問人攞廿蚊搭車嘅夠婆
好撚柒呀

留名

中大商科 金融財俊

咪再推啦 成班人仲免費幫人宣傳

唔好推呀 一陣幫人賣料點算

咁快有負皮係咪就係樓豬

新po留名

屌

推上熱門

賣料賣咗三十年 佢都唔知有冇三十

上水啦...我想買料呀

賣料師去左邊

Terence哥上水未
等緊你po張幾皮嘢嘅飛學嘢

可能Terence哥擔心貼出黎我地份糧唔夠買

繼續

講到買條飛咁大 但幾萬數都要借

Terrance哥 我啱啱出糧想買料可以點搵你

登入名稱

kwongjai8

投注戶口號碼:

19719844

???

等緊佢po出嚟學嘢

仲有電話㗎 有人po過

重心買得200, 平時平注10蚊?

開到2

但你用不推文

得一個負皮，笑撚到我

同你個名一樣

留名恥笑

呢D賣料狗蠢過豬閪
推撚爆你至得 等大家知道你老母生個豬閪出黎

賣花讚花香

一樣係柒咗仲咁串
上次件攬炒契弟有板你睇
俾人狙擊咗幾個月
今次仲要係上嚟搵水魚
無返一年半載都咪使旨意連登仔收手

推

啱啱起身追曬成個post 入嚟湊熱鬧

btw有無人真係寫信去cu取消佢張cert

驚贏得少先同成哥你借住先啫

你班癲佬一晚就推到2

我叫左佢地唔好推㗎

屌
開到2
起左底未

push this

起左
你上返1睇

但呢個po好似冇咩人

第一次見賣料狗啲飛得幾百蚊一條係地盤是但捉個阿叔問都唔止呢條數

以前果啲咩大賭李嘉誠都有幾萬蚊飛（唔理真假）氹下人

77% 計埋馬會抽水 洩水位 都係打個和 實力？輸死都未天光 怪唔得200一注

靠你地推

Keep Pushing

push push push

D飛買得200 就話證據 笑死人 跌都跌左

玩到有2

無計啦 樓豬仲潛緊

仲未起到底？

起左啦 上面個post有

貼埋過黎呀嘛

推下就有

投注戶口號碼:

19719844

私人資料 唔好推呀

200買哂三方

佢一條隊成幾百蚊嫁

飛

琴晚訓前點估到會柒到1001開新post

terence哥係有啲料到

信不信由你

pish

原來係利迷

讀中大要去做賣料狗

d emoji好似d藍絲廢老連鎖信

衰撚咗仲咁撚串
抵啦

原來猁狗

之前果個慘 起錯底 推咗10幾版

真

推唔起

Push

hi 未來僱主 / HR :

Kwong Kwan Ting 鄺均廷 Terence Kwong 鄺仔
CUHK

入咗佢TG GP 佢話多咗好多人follow
想同大家講句多謝支持

條友個賣料ig仲出緊po

你哋起錯底 嗰個唔係真身
Ps 知情人士

Lm

知情人士 比啲提示先好玩㗎喎

大家屌完之後佢啲銀碼終於大返啲

會計系

睇佢d飛同片都係似真wor, 有冇巴打有follow開求證下?5皮買一條皮堅過買$10扮1皮既連登仔
條友屌鳩賣料狗先好笑,連登仔走去follow R料食相好難睇,身體卻很誠實

利申: Follow左

有無整合

其實係黃敏力定鄺均延？

後者

咁黃敏力邊個黎

我都想知 我一開始追到尾都無見過佢個名 無啦啦喺呢個post彈左出黎

Cuhk banters

你出去搜尋吓呢個名會見到
好似係校園台啲人黎

訓醒都仲推緊
大家唔好再推啦

Terence gor早晨

【絕密解禁】CUHKBanters黃敏力 Dem Beat實錄

唔識

DBS???

2個都係買料啲客仔 個真身唔係佢地 你唔信wtaps佢地睇下

兩個客比個賣料狗出賣

晏啲比料你

好賤

一齊推下

死猁狗

推
昆人錢財正仆街

我要入會呀

佢衰在柒
又串

係啦係啦一定唔係你啦
返去做外賣仔還錢考政府啦柒頭

驚到賴屎

渣ga 笑兩句又唔買翻料

玩走左人地個客

屌 點解有兩個post邊撚個智障開係吹水台

人事啲賣料狗文盲到呢

正想問佢送完外賣未 又沖出黎柒

猁狗 dllm

想澄清返 賣料狗另有其人 唔係先前起底個兩個
個鄺仔係比人帶風擺上枱

想知再擠牙膏

將 人士
頭幾行已經瘋狂錯字唔係好信係讀暴大

我都有料

你一係就比證據黎證明唔關佢事
對話圖講句唔係我 比人擺上枱就證明到？
屌你 睇你智商 你似事主分身ac多d囉

唔明 可唔可以解釋下

假到。。。。
虧佬先睇佢D幾百蚊飛買

個舊post刪咗

咪係
係就拎d堅料證據黎
例如當初入會對話圖
有哂日期既 證明你係客仔
我就唔撚信你入會無add過佢問下情況

用下個死人腦啦
係勁
我條條8串1
打撚爆馬會啦
屌

咁你仲唔show條撚樣個電話出黎

有證據睇未？

講真話無人信
你哋話事主係鄺仔 係base on上個post見到事主IG啲對話.但係就遮唔晒個icon 之後就成班柯南上身 以為係事主自編自導自演自爆
但係其實件事 就真係有學生哥 貪佢平買料 信錯人

咁你比料比證據未阿
係度廢up托咩

係囉
你貼證據上黎咪唔屈佢
你又話有牙膏
幾句廢話就係？

笑撚死 賣料？
淆底post 都要del 埋

我唔係佢啲客仔 但啊鄺仔揾我幫手澄清
呢度係佢先前嘅對話圖

如果我係9up 死全家

佢之前開post講過問財仔借2萬
唔使澄啦 個post肯定係佢開
叫佢下次做人唔好咁串
幾百蚊既飛
又話咩俾錢人賺唔賺
又叫人傻仔
男子漢大丈夫
柒就要認 經一事蔡一智
佢唔咁串D人都未必會起佢講真

年中都唔少人柒 笑下咪算囉
係佢咁閪串我先唔順氣姐

用乜方法刪
而家先知有得刪

同admin講個post洩露咗個人資料，admin會做嘢

收皮啦
連仔睇人黎做渣嘛

所有post冇晒
似係bam多d喎

玩爛左

屌
連仔有心幫佢

bam都叫幫

ballking係用iphone
你又係用iphone
鄺仔又係用iphone

咁你又唔爆料？

仲要3個都用24小時制顯示日期
乜咁啱

乜你又係咁鐘意貼老尷感情文上連登
果個塊西好痕又係嫁喎

屌 呢啲撚樣點可以del
同即刻駁嘴一樣
要放響度遺臭萬年警惕下一代

屌 無撚咗個post 唔通真係ban咗

屌冇花生食有冇整合？

條友屎忽痕開個post
就係依加個post名
之後個post三樓 秒佢IG幅圖
有編輯個人檔案
姐係自己sell自己
之後條友自辯
話係賣料條友sd俾佢
佢cap圖放上嚟
話信不信由你
但有人發現 佢幅圖係02：07cap
個post係02：10 post出嚟
又有人發現佢所謂客戶
都係同一個馬會AC既圖
啲人就撞到佢馬會AC鎖咗
之後佢開始串嘴
話放上嚟俾錢你班傻仔賺都唔識賺
但全部都係幾百蚊波飛
D人就開始起佢
一開始起錯
有人話上面個個先係佢

即刻駁嘴同happy hogen可以笑一世

條仆街自己申請del post

不如跟個wintipsforu
呢個真心有料嘅

ball king 今日出咩料

角king

呢條友大戶痴線佬嚟
角球買50k

推下先
個page仲係度更新緊啲飛

小推一下

瞓唔著幫手推推po

push

Push
等緊樓主上水